你知道我在操你媽～

你知道貧僧在操老衲媽

狗肉狗肉yoyoyo

如果老衲是一條狗～

老衲-名言: 老衲係出家人自稱
小心俾佢話你motherfucker

又一個奶嘢

樓狗生梅毒

你知道地盤佬在操你媽~